我正式宣布：全世界既男人都有女朋友！！！

有時真係好灰 好似依家個個都有女朋友，只要正常少少都一定有！
唉好難識到男朋友呀 有冇絲打明

利申：A0, 樣中上

屌你老母 我冇女呀

樣中上
你自己覺得呀？

留低tg 好快會有專人聯絡返你

我就係a09

留tg傾下？
利申：米8中上男神

等我負評你個仆街冚家剷

當呢到成人交友台呀屌你老母

我正式宣布你嘅宣布無效

社交圈子細？

屌你呀 收皮啦

冇圖點知係咪中上

唔係細 係冇

建議你上一頁出返去
望下幾多人叫春話冇女

陌生人會問我攞電話

我地又見面

唉

當你唔係自認 而係真係樣中上

搵唔到即係你個格有問題啦

你邊位 認錯人？

連登嘅中上樣

應該係平行宇宙 cat girl當道的世界

因為佢地想了解下奇行種嘅特性

有無諗過自己係gay

俾我識未

連登有真愛架咩

等於9也不～

留tg交流下，打返場友誼波

就算係公廁都可以埋單

1993, 米八, 75kg, 18cm, 80k, 私樓

我

唔好

我明丫，我都係一樣 a0 左好耐

利申：巴打

可能係 唔太識同男仔相處

最近分左手

好mean...

肯定唔係

唔知係邊個post 見過
可能我認錯

你記唔記得我講過乜 我四圍走

唔想玩感情

做咩唔搵女朋友

點解分手既

我都想

身邊d 女個個都有男朋友

d 女仔fd 話我性格幾好，溫柔但話唔夠man

係咪無機，要老人與狗

btw 你又做咩唔搵男朋友

我都唔記得，我都四圍走

留個tg傾下計

I know who ar u

一齊5年淡左掛

有時真係好灰 好似依家個個都有男朋友，只要正常少少都一定有！
唉好難識到女朋友呀 有冇巴打明

利申：A0, 樣中上

全世界都無男朋友
不過溝唔到

係暖男喎，實有女仔鐘意架，唔洗擔心

真係咪撚再講自己樣中上 一係你就放自拍比大家分析 一係就收撚皮 個個眼光都唔同 人人照鏡都覺得自己靚仔靚女嫁啦 個撚個都話自己樣中上 我覺得自己靚仔過劉德華添啊

吓
勿相認

同我互flirt練下

5年
take care

玩咩

冷靜啲
係既，我都唔應該講自己中上樣

你唔係絲咩

唔係玩 真嫁
讀中學冇嘜女仔 再讀上去全男班

而家出到嚟做野全阿叔

邊忽似絲

你又點知張相係我自拍，擺完都冇人信

除左褲

你返咩工 又會全部呀叔既

舞男

唔啦，驚自爆

咕哩 體力勞動嘅工

好鹹濕

講個事實你知 拍過拖嘅男好少會溝番a0女

剩係性方面都有排搞

咁你應該做得幾開心

同樣情況
就廿中了

份人太慢熱

吓咁辛苦

驚呀

收工又攰 都係間唔時出去老深行下咁

真？
唉

都驚呀
因為我有六隻腳趾

堅

溝a0都特別辛苦啦 乜都唔識

叫身邊啲男性朋友介紹下啦

可以學架姐

瞓先 祝絲打係聖誕前揾到男朋友

瞓醒又要繼續做咕哩

賭馬股票有咩心水就有

異型

多謝
我都祝你快啲揾到女朋友
加油呀

現實 信就信

屌全世界d女都有男朋友
命中率100%呀呀呀

認同呀
你鍾意一個人，係一開始被佢性格吸引先架嘛

我係一隻腳六隻

tg我😉
@dllmlesoupaylamiclungtgme

自己都講唔識同男相處 你肯定吸引到佢？唔係因為你個樣？自己諗啦

我覺得男仔先係
男仔可以主動搵女朋友嘛，但女仔唔可以太主動

屌你啦 我自從讀完中學就無女啦 3年啦

3年咁少
你叫讀cs 做it既巴打情何以堪

換黎一次次既「你有冇男朋友呀？有呀！祝你幸福」
屌點解呀

我屌 唉 最近3年聖誕節都留係屋企 唉 唔想出街見到一pair pair

大專唔搵女朋友仔？

識親新女性朋友都係有拍拖 好難搵呀

係呀
就算佢唔算好靚仔，但識耐左，知道佢好既一面之後，就會覺得佢好靚仔

我係學校好摺的 而且唔知點樣識人 yr3了 好驚自己A住grad雖然都好大機會會 返pt d同事至少都大我4-5歲起跳 完全識唔到異性

難度真係好高

出黎做野了連學妹都冇識到一個

我同你個情況都有少少似
叫人介紹下？

已經覺得自己唔會再有人中意

已經同左屋企講唔會有新抱茶飲
冇咁既可能

又出po引狗公

你對腳係情有獨鍾
係咪睇得AV多

叫親朋友介紹一概回覆都係 "咪玩啦 你會無女？" CLS只係我天生一副蒲樣 實情我連LKF都未去過 個樣衰在生得太outgoing 然後無人信我無女

咁又唔洗咁灰，你仲有大把時間搵另一半

巴打幾大

廿中了

時間✅
圈子❎

冇條件邊溝到女

其實我都係 啲人唔信我冇男朋友，A0
不過我冇叫人介紹...

你仲未信我真絲？

我明你呀絲打！
屌搵襯d正常既男仔都已經有女喇！

咁擴闊下自己圈子啦
參加下義工，興趣班個啲

以前我仲笑9人去speed dating 笑9 d婚姻介紹所點解可以唔執 但無拖拍呢3年間我終於明原來呢d service真係有好大market

終於有絲打明我

瘋狂ot真係打機都冇力

好想拍拖呀 但一直識唔到

唉遇到好男仔，有小小好感，但一睇ig 有女朋友啦

已經日日唔係返工就返學 有時放左學就去返工/學琴/練拳 一星期7日係無休息的 但仲係搵唔到個合眼緣

唉唔通我要去？

我都係咁

我都驚緊

放假呢？
雖然攰，但唔好放棄呀

搵d o岩o岩散o架啦

八年, o岩o岩散

難度係very hard妹難唔放棄
又難識女
識親個個又有仔
冇仔既又對我冇興趣傾傾下人間蒸發者不計其數
點樣玩落去

聽我口吻都feel 到係絲啦

有女朋友咪試下搶囉 男未婚 女未嫁

唔制

做個朋友

我鍾意個d人又唔鍾意我

我對上幾個追既都係咁 要拍得成拖真係好難

吓咁唔得喎，做人第三者

人正常衰在係暗瘡仔唔會有人鍾意

係囉 你單身左幾耐

係呀，相愛好難
其實係有人approach我，但我唔鍾意

3年了

屌係呀 絲打我同你好似

自從離開左中學就搵唔到

醫返好就有人鍾意架啦

大學/同事呢

好似呀
咁你之前有冇拍過拖？

係學校同公司都識唔到

真實既我真係好正常樣既女仔

有圖上女仔既7成

其實係咪你要求高
森林還很大

出來食個飯

其實係有，但我覺得佢地唔太正常，想搵搵個正常少少都好難

我真心唔知 可能係
我唔想受到傷害，好希望同我拍拖個個係mr right

你個名已經俾我感覺唔太正常

上得連登有邊個正常

原來你係大叔

我唔想太主動，所以唔會主動溝仔
我覺得自己性格唔太識同男仔處相，好容易怕羞 表現唔到真我

我好正常

成2點啦。早啲訓啦。緣分到自然會來。唔好心急

咁你仲好細個姐
加油啦
以你咁風趣既性格一定溝到唔少女

我個樣靚仔過中上男神
咁都算係極上級別都冇女

係呀 聽日仲要返學
依家訓嚕

咁讀下書先啦。重有時間。等下先

讀緊書就喺度叫春

玩野咩
你個case我就真係唔信

好驚自爆，只可以講讀緊大學

但都唔細啦，有啲大我兩三年既朋友都依家結婚

我唔細啦

你幾大個

再大都唔過廿五啦？
港男好易溝，樣唔差就自動埋身

驚自爆，讀緊大學既年紀

屌。你睇路阿。宜家啲男仔
睇清楚先好

唔覺，都要性格好先得
我唔會做一個樣靚但冇內內涵既人

好啦我真係要訓，傾完咁多計舒服左好多，多謝你地
希望大家都搵到適合自己既另一半
最緊要唔好放棄呀

外國先係
冇男仔會冇女
利申 美帝 college level

我冇女wo 利申正常 要唔要識下我

8頁都冇圖 我屌

A0巴,樣一般高

又有人開新account 醜化港女

點解既？
Asian 呢？

無女朋友

Sorry 囉

上面講左

點解咁講

asian唔知
啲鬼仔幾柒都有女

係咪啲女仔特別open
覺得唔需要考慮太多就可以開始

好多獨身主義，喺你面前浴室裡沒有人姐

唔係應該多女仔獨身主義咩
好多男仔獨身主義我第一次聽

唔制 唔會出賣色相

反而未聽過女仔獨身，女一到25就360度變晒，急著要嫁咁

我做你男朋友

唔覺得係 如果open嘅話咁其實扑嘢就得啦駛乜叫男女朋友 但係好多真係有伴侶關係 而又唔短

我又係你

咁你就慢慢等 緣份都唔係咁易來
唔知你幾歲 但係到咁上下年紀 就個個男仔都好似你講 有女朋友

唔使sorry，擺底個tg就可以了

驚有人認得隻腳呀

咁我諗係因為外國女孩唔太介意男仔既外表
我自己或多或少都會睇男仔樣既

連登冇真愛

但我有自己原則
要拆人地，我同左佢一齊之後都唔好受

唔係冇 係你睇唔上眼screen走佢地

唔出奇
絲打你咩質素先

你睇自己中上 人地睇你極上？

唉可能係掛
但我只係screen走唔正常既男仔

我講下啲事實，唔講自己或者人地主觀諗法，廢事俾人鬧
去到邊都有人approach
不只一次有男仔問我拎電話，係返工同事/客人
曾經係街度被人問係咪拍過廣告

哈哈可能其實我係catgirl 級數